焦土派大勝! 準備開香檳

依家政府各部門及各大關構遍地開花，但我哋特首完全無反應。

黎緊727 不論由遊行人士 還是 黑警/鄉黑 或者 第四方勢力 先出手流多一滴血，甚至今日傳得最多老解過關都會馬上將香港係國際評分大幅降低。令香港營造多年嘅安全環境完全打破。

仲有三日，焦土派大勝，萬歲！ 萬歲！萬歲！

光復香港 時代革命
請勿過分打飛機
別被勝利沖昏了頭腦
繼續主線

光復香港 時代革命 破後而立 無畏無懼

推

我依家唔撚要粒魚蛋喇屌你老母

If we burn, 你預備攬炒啦